凌晨12點邊度仲有罐頭買？

心急人上

7-11

邊區 ? 便利店？24超市？

THX，買定少少唔出街食

仆街 而家去24小時超市掃貨先

香港邊度有

太子有間百佳開24

銅鑼灣

自己上網搵24小時惠康啦

wa diu 好撚遠..

又搶

你要睇睇係拉蓋
定係要罐頭刀先開到

而你sure屋企有罐頭刀

我諗遲啲貓糧都食